HoKoBuy 好on9

慳得果少少但好撚多限制
d餐廳大部份柒唔再講
買完又要print出黎咁撚煩
食個飯要一個月前約先有好時間
最仆街係乜撚野去到都要加錢
屌你原價300 而家200買coupon 但去每位又要比79蚊 屌你咁我買黎做乜柒

你on9

你係芝娃娃？你主人呢？

芝娃娃比主人捉返入屋